究竟男女之間有冇純友誼?

唔好同我講 樣越醜越純

soul mate

有嘅 你好樣衰嘅話

有，但好小

Sure

你諗下河水無啦啦犯井水，再諗係你個問題，就會知道答案

真係睇男方有冇企圖

近乎0

冇。正如愛情一樣，柏拉圖式的愛情係唔存在。

有d 女個樣好豬 做fd prefect

有 一班人有男有女咁friend zone

呢個世界唔係男就係女架啦 點會冇

唔close嘅點會冇。

又月經POST

唔係男就係女架啦

實有架

咩叫純友誼先？
如果俾人friendzone咗
冇得揀之下，咪友誼囉
咁呢種友誼大把啦

但如果你純友誼既意思
係要保證一世都唔會有愛慕之情
咁講真就算兄妹之間都唔係冇不倫之戀
就算本身係直有時都可以變孿
就算同性、家人之間都唔一定百分百保證「純友誼」

腦中諗得呢句就一定無

of coz yes

咁所以我覺得後者根本唔係一個合理既定義
而前者的話，就算被friend zone之後
都難保有機會有一日移離friend zone
有機會互生情愫
呢啲嘢冇百分百保證
所以你反而應該好好諗吓你純友誼既定義

無，因為同性都無

最近有個相處落覺得好岩feel，不過唔想同佢一齊，食左冇責任都唔想，想一直做朋友就算
睇下點為之純友誼

女人先會信

冇，男人一定想扑嘢先會埋身

男同男都無